Irene的舞蹈線條有點啪嗒啪嗒的

日榜第三

骨質疏鬆

聽講CHING TG叫李氏姊妹

老女人幾正

果個係另一個會然黎

成日睇到chorus就忍唔住笑

你同佢一樣係垃圾黎

中肺炎未

想un下佢

邊兩個

導狗同天涯狗女

佢地做咩得罪你呀bb

下ON9架又關我事

狗女話我阿潔空降閪

吊-.-邊能個牙潔

你黑我老死邊B自己知自己事啦

隻舞問題姐
又唔見BAD BOY果D俾人話

邊狗係抵死

佢兩個相愛相剎姐🤣🤣🤣

第一張feel 到個盆骨pak 得好大聲。。係咪唔夠鈣質。。。

我一直覺得IRENE跳舞唔差，柔軟、但唔夠爆發力

Irene就係唔想比你班死油頭肥毒撚話佢證係賣樣
所以先去咁認真學好跳舞同唱歌
明明跳得幾好 班狗又出黎無野搵野講